# Projeto teste

Projeto de teste para aprender 
![](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/GA_Ordre_du_Saint-Sépulcre.svg)

“Deus vult”, expressão do latim que em português significa “Deus quer”, vem estampando camisetas, textos, tatuagens e tweets da extrema direita mundial desde que Donald Trump resolveu se lançar candidato à presidência dos EUA, em 2016.